建乜撚野制派呀？奶共狗就奶共狗啦。

又要奶共又要做狗，建你老母制咩，你班奶共食屎狗。

赤共派，赤化派

唔撚美化班共狗扥撚咩，共狗就是共狗，奶共狗就是奶共狗。

建制同親共兩樣嘢嚟㗎

有乜分別，兩者都是奶共，兩者都是共產黨d狗？
唔好扮複雜啦唔該。

田大少、薯片、胡官呢啲都係建制
但同奶共兩個字大欖都扯唔埋
唔好喺到非黑即白啦

唔撚係掛？胡官我唔知，共它兩個你夠膽話佢地唔奶共
唔奶共可以做財爺？唔好玩啦，你話佢地奶得無咁明顯就話姐

今時今日重有人信建制狗唔奶共?就好似每次選舉都有一大班話自己中立的建制狗不奶共，結果呢？
建制狗唔奶共呢個pt今時今日都有人信，唔怪得港豬成日畀人笑

做建制狗唔奶共?

點解會有負皮

呢度五毛狗多過正常人架啦，我一出屌五毛post就會引來一大班五毛來圍我啦。

個制係支那大晒
你建個制咪等如舐支囉

真係唔撚明真係有好多港豬覺得有d建制狗係中立唔奶共架，腦殘真是可怕

上面有人話唔好非黑即白

唔好非黑即白啦，一萬隻建制狗或者可能有一隻唔奶共啦。

不如話民賤聯/共賊會係建制不奶共啦

講非黑即白，啫係針對邏輯問題啦
但係佢地又唔係駁緊邏輯上嘅謬誤，點樣非黑即白法
同佢地講個制度係偏幫支共，佢地保個制度等如保支共，佢地又唔識指出謬誤係乜
識拋個term又唔識闡述

有無高人話我知有邊隻建制狗唔奶共架？

你唔好當佢地傻，佢地又點會唔知，只係扮無知講埋d on9埋論洗下你腦，好多廢佬信架，就好似d奶共報咁

不如話埋d奶共報唔奶共啦

有條傻鳩重開post撐建制狗，做狗做做咁高調，

依啲係層壓式嘅問題啫
一定有下層係on99冇邏輯思考格
我信大把小學雞根本唔識諗嘢就上網評論

因為有五毛狗，奶共報日日向班傻鳩洗腦囉。

嗰班人多數都係商界，唔會真正愛國,但泛民唔同,泛民係真心愛國愛黨

巴打要分清大中華膠同奶共狗，大中華膠未必奶共但做得建制狗就一定奶共囉。

唔撚知邊個奶共傳媒幫班奶共狗改左個建制派來漂白，美化，但又一大班傻鳩跟。

保皇狗就保皇狗啦，黨乜鳩呀？

共狗就共狗,無其他選擇

我見d飯民，本土重成日稱呼班共狗做建制派，真係無撚腦，果班奶共狗係敵人㴝，你重要美化班食屎狗？

奶共都係為咗利益o者,如果支爆你估自由黨o個啲仲會奶共咩？

其實係佢地最識玩呢個遊戲
一個普通人
識人入左民賤聯
做埋區議員 立法會
唔使點讀書搵錢仲多過你 大學生
儲夠錢又可以買護照行民
btw
屌你老母 奶共狗

有奶便是娘，奶共狗本性係咁的啦，某人話過愛國是一門生意㴝，而我就話奶共都是一門生意㴝。

但做得奶共狗就要夠無恥夠賤格，你睇民記班友真係粒粒天王巨星㴝

得3個負皮，睇㴝今日班五毛狗都放哂假。

負咩皮
班香港人一早都識睇清呢個定律啦
由雨傘革命之後到魚革
睇清哂 唔想再理咁多啦
搵錢= 香港
養下世=x 香港

我識好多港豬乜鳩都會話係咁架啦
港豬根本就係一班順民，我都唔明共產黨驚乜鳩？

支共

點樣先可以改變班柒頭改變叫班奶共狗叫建制派?

多人用形成咗種勢力就無問題

係班奶共傳媒叫建制派先架，屌班奶共傳媒老母